草錢撚

月入兩萬3應該點草or投資好？
6k家用
其他點分配？

有無聽過助養小孩計劃？

助養我 有意留tg

今朝有酒今朝醉

儲錢
利伸23歲
冇儲錢習慣

非假膠

我之前係咁諗，但唔會係香港買樓喇
唔想做樓奴

冇回應

月入5萬月月清

我都係月月清呀 點搞

草你老母，唔識打字儲到幾多錢都冇用